（黃版鄭紀航）傳真社表演死雞撐飯蓋

與富臨關係方面：
1. 張俊傑曾指富臨海麗花園店與龍門無關，但該店商業登記顯示由張俊傑的龍門餐飲有限公司持有

都話早已經執咗
2. 張俊傑至去年5月仍與富臨共同持有鼎盛宏英餐飲有限公司30%股權，未知為何2019年稱「已無償出售」

Dormanted 已經等如名存實亡
3. 鼎盛宏英餐飲有限公司現時是否仍有運作，以及其主要業務
都話已經dormanted
4. 張俊傑與生意夥伴張光成共同持有鼎盛宏英餐飲有限公司，但未有回應與張光成如何認識、為何合作，以及張光成是否富臨的代理人

朋友都要管傳安法

「香港人嘅冰室資源分享中心」帳目方面：
5. 根據龍門專頁公開過的出售抗疫用品的金額，單是去年2月收入已有114萬元，但財務報表1、2月入帳的收入只有33,000元
咪就係因為Marco囝亂嚟

6. 抗疫用品項目成本「Project cost」715萬元沒有明細，未有解釋用在甚麼地方
你想幾詳細 洗唔洗 食飯錢張單都show埋
7. 張俊傑曾稱聯同「良心供應商」在抗疫用品上投資500萬元，未有解釋這筆是資源分享中心的投資還是張俊傑與供應商的投資。項目最後虧損460萬元，未有解釋投資者的虧損是否由資源分享中心承擔
又係有罪推定
8. 中心營運及捐款金額高達數千萬元，張俊傑曾在訪問中承認會以自己和個人持有公司銀行戶口處理中心的資金往來，但沒有解釋如何保證帳目管理有序

呢啲一向講個信字 同台灣5手足去高雄 單嘢一樣 有啲嘢只可以做 唔可以講

不過最重要都係等傑C表演

推

傳真社繼續在唔適當嘅時候跟唔重要嘅topic

Ching 好快

715萬完全沒有明細呀
乜撚嘢你想幾詳細 收嗲啦死傻西南亞狗

龍門代言人UST南亞仔

擺明背後有人叫佢咁做啦

就算我cut傳真社課金都好
我都唔明你隻南亞狗要死追難追為乜

煮緊飯，但有人tag我就要入黎嫁啦

根本旁觀者都知啲問題係垃圾 全部都係biased 又有hidden agenda

傳真社真係好撚煩
本身過左一兩日就無人講架啦
又要上多次水比人鞭屍

你咁落力仲有問題

而家係佢追住嚟咬

Agger

收幾錢做打手?

睇唔過眼都唔得

冇收錢

如果你冇錢收
日日出埋咁嘅post去分化
你仲賤過地底泥

張俊傑上次覆完張反擊圖
今次傳真社d留言風向轉番曬

樓主落力到以為佢係張俊傑本人，瘋狂出PO推PO

政府野唔查，共產黨野唔查，淨係搞捉鬼
仲仆街過共產黨

乜嘢都分化 中國最美好因為只有一種聲音 本身民主社會一定會有互屌

我諗冇幾多捐款者係諗住啲錢會用嚟查龍門咁無聊

而家去睇下先

傳真社要唔要查埋星火七千萬條數？比龍門多幾倍。星火一直冇交代過。重大利益在此！

呢單真心嬲又失望

Agger 事有緩急輕重之分啊嘛

可能渣狗會呢

Exactly 有啲嘢 公開=預約拘捕

傳真社：好多讀者想我地查龍門

同埋根據我印象
龍門好似係打開門口做生意
不嬲都無收過捐款？
如果係既話憑咩要公開曬成條數
唔講我以為上市公司
個個都有幾手咁

咪來來去去又係嗰堆

好耐之前的確有

不過龍門Facebook 一早都已經交代左

依家呢個勢力仲關注呢啲老鼠尾生瘡☠️☠️☠️

樓主pin this
連登法庭裁決今次係傳真社理虧
好心就靜啦

死開啦
日日講間富臨做乜鳩呀
阻撚住
躝返你飲食台啦屌你老母

其實原本靜咗，係無啦啦有人咬返龍門

傳真社：加入訂閱 撐起真相飯蓋

其實 我都好似見過你po過
龍門就嚟自爆曬 cls

點睇都係第一個出po個班先係分化喎
你應該問傳真社喎

唔知佢想點 jer 住嚟咬

個on9 logic = 數唔清一定落格
唔通大j食沙律又要列條數出黎解釋呀

你都係依家一外一內兩座大山已經夠煩🤦🏻‍♂️

垃圾fake news社

其實成個連登都知你係打手

人西渣哥紅時你踩龍門
風向轉時你踩渣哥
依家再到傳真社
係睇你以前有提大家去廟避先唔屌你咁盡
依家真你頂你唔撚順

本身日日都有班人話龍門
又話點難食又屈點饅頭
網民咀炮下都相安無事

做媒體竟然咁得閒查呢d
你話傳真社搏屌定係龍門fans搏屌？

係 所以啲人先知雪糕佬有同佢合作

肯定係成班渣家軍去投訴

責任全在龍門

佢之前唔係仲話無錢要人捐錢比佢咩，原來仲有咁多資源走去查黃店

根本就係有哂assumption

留言開始傳假查埋渣軍

呢排已經冇出屌人po啦 今次只係佢jer 住嚟咬 我先屌

分化個個係你
大把手足踩過龍門、踩渣哥、屌傳真社
未反送中之前我仲係支持政府tim，你咪屌曬我地囉

波台狗真係好撚煩 full block算 快撚d死全家啦 全台一齊死呀

而家係傳真社屌龍門先喎 你瞓醒未？

出番張傳真社版本啦

我冇見過南亞仔踩龍門
佢一開始只係出個post問點解間間黃店都質疑龍門

南亞仔收皮啦
你先係死撐個個呀

[偽黃絲]龍門冰室一定係富臨旗下

一早講咗

不言自明啦

99%係

前言不對後語

你話死就會死？

民意逆轉

條友on9
黃衛兵真係on99

on撚9
渣哥同龍門一撚樣係食人血饅頭既表表姐
你條濕鳩日日做打手幫張俊傑含佢一定背後笑你鳩

之後已經知中伏

點Dormanted呀 南亞仔？

放心 無黃呀叻會理你

一個連登仔落力追問原來有問題過一個傳媒帶風向

得喇知你最高貴

而家就係話佢地冇關係

最緊要大家睇清楚龍門做緊乜
你要做既就係唔好幫襯龍門

Dormant 即係名存實亡呀

龍門班濕鳩打手正一連登黑社會，日撚日喺度蝦蝦霸霸

課金啦
狗官唔查查黃店

入錢入錢

唔查渣哥？

全部都係我一個人來的，唔信嘅話我換個account再覆你

睇到: 張光成是否富臨的代理人
傳真社你唔係應該問張光成/富臨咩?
富臨賣個70%比張光成架喎
你問張生/龍門人地點答你 ?

記得個陣 個個人都屌傳真社

「咁多野唔查 查白鴿黨？！」

好彩香港有傳真社

傳真社fatwire會變成美國cnn了
左膠左癌左上腦

真

你有無開過公司咖......
停業唔一定要交文件去通知公司註冊署咖wor

佢都同藍絲班友割咗席，股東大會都開唔到喇

Exactly

我真心唔識野
係咪一定要宣佈不活動？

就黎全港既黃店都要公開賑目同breakdown到最細
傳膠社做D膠野究竟想點

香港CNN

唔一定

渣家軍新成員

我都想知

咁又未必係嘅

Factwire就係話2020年5月份NAR1仲顯示張俊傑有3成股權，同佢2019年宣稱不符。
割席就開唔到股東會。。。你做過生意未？

1
公司如宣布處於不活動狀態，須要交付什麼文件登記？
按照《公司條例》第5條，私人公司可通過一項特別決議(樣本)，宣布公司處於不活動狀態，並向公司註冊處處長交付該決議登記。

正常係要
但要公司秘書+公司董事開會表決
跟住交番份決議上註冊處

但張生其實只係做股東
如果唔想要間公司
真係就咁唔理就得

因為文件唔齊/冇交錢
政府最多只係追究董事責任
股東唔會上身咖

你都on9，仍注册都可以係不活動公司嫁
返大學讀書啦

咁撚難食
其實佢作為一間普通餐廳都唔應該存在
都唔知有咩討論價值

2019年張生就宣稱無償出售股份，2020年5月NAR1就顯示仲有30%, 而家就改口間公司dormanted.

都割咗席，佢又唔係董事唔洗上身
點解要理？？

光榮冰室咪一樣擺捐款箱
籌咗幾獲啦
都無人話要公開條數嚟睇

間間黃店擺捐款箱
都係講個信字㗎啦
如果真係咁撚得閒
去報黑警 話有人洗黑錢
全部查

唔知傳真社jm9

傳真社你跟到張俊傑好似光時水門咁cap水cap到買樓買gtr我保證你即刻番身

認真答你
傳真社係錯在唔知company registry唔一定係最update
香港公司註冊處update係有schedule
即係今日交易完成 公司註冊處紀錄係唔會即時更新
呢d要搵comp Dec去問

私怨到打爛自己飯碗

好似真係要上
但只有董事 先上身

我即課$5000

傳真社個point就係2019年張俊傑話無償出晒所有股份，點解2020年5月仲係股東。

而家就話公司dormant, 咁起碼傳真社無錯。

你啱

咁實際上係冇分別

dormant唔等於deregistration

Exactly
因為營運嘅係董事，所以要上身

股東最大損失只係冇左自己果份股份
唔會畀政府追究/追錢

咁張生唔理好正常

你班賤種渣家軍雙重標準夠未呀屌你老母

背後嘅人係習種

個記者其實有無讀過書⋯
Annual return 係2019 年四月 至 2020年三月

五毛 pr分身飾演哂咁多個角色
應記一功 希望習種維穩費要鬆手啲

唔好忘記我 我都係打手黎

無讀果個係你喎。。。

咁同林鄭話the bill is dead有咩分別
都係名存實亡

商業運作點同政治操作

唉 老老實實 係唔係都好
大把野值得放資源去查啦
傳真社走去查龍門呢啲濕星野
同 ICAC 捉埋啲魚毛都要開記招一鳩樣

閃電傳真機 收咗錢啦

利申：傳媒中人親口話我知

佢哋冇做過生意//接觸公司相關嘅嘢
所以唔識
跟住就大偵探上身睇《公司條例》當識

UST南亞仔你扮撚夠大台未

咒你死姐唔等於你就會死既
慘撚過怨婦咸相po又屌cctoy又屌龍門又屌

Ching現實一定好難相與

渣狗紅資傳送門

超突發！黃店人渣哥 疑與中資有關係！？

閃電傳真機幫我查查佢

係囉
傳真社收咁多捐款
不如佢又公開條數呀

查埋渣哥同100毛喇
100毛間上市公司
肯定同d 藍營有多少關係喇
純黃點上市。唔查？？

好離地

傳真社柒左仲死撐

原來已經有人踢爆
傳假社出post 喇
叫渣哥回應喇

好核突

毫無證據底下屈加泰人奶共，含血噴人，及利亞血統屈樂仔奶共身敗名裂。點解UST南亞仔屈完加泰人奶共就可以咩事都冇？
（個人意見）我自己唔會去加泰集會 因為佢哋撐共

Ching係龍門第一打手

樓主加泰集會又屌 維吾爾集會又屌 黎明行動又屌
佢都似難相與 應該死全家

其實點解人地盤帳要比你睇，又唔係公營又唔係上市。同埋又都比左你睇，咁又要幾明細，傳真社又唔去查下tencent盤帳有幾明細？佢有冇講微信每個縣有幾多用戶呀？？傳真社係咪丁點會計常識都無

中反你龍門就屈鳩我係渣狗，肉酸到

毫無證據底下屈加泰人奶共，含血噴人，及利亞血統屈樂仔奶共身敗名裂。點解UST南亞仔屈完加泰人奶共就可以咩事都冇？
（個人意見）我自己唔會去加泰集會 因為佢哋撐共

回應未
冇政治智慧就唔好扮大台啦撚樣

呢單嘢唔係好耐之前講完啦咩係傳真社無啦啦攞出嚟炒冷飯

南亞閪你都有咁耐風流有咁耐節折墮

擺明玩野啦 要釘死龍門

其實係

南亞仔一路撐龍門喎

點睇都係攻擊龍門啲人分化先啦，龍門有冇主動搞人先？

咁即係龍門老闆回應，睇唔過眼傳真社亂報 澄清都唔得？

收皮啦南亞仔

渣家軍開心到以為捉到痛腳

其實又係個三副被

如獲至寶

渣：責任全在龍門

不過好似多咗人反渣

龍門一開始就係衰呃錢
但佢pr 做得好好多

佢哋以為可以打擊龍門 結果反效果

傳真社=藍店

冇人理你
柒到

推到傳真社收皮

是旦啦cctoy話fact wire報得出嚟=fact check，笑撚死

我覺得為表感激，龍門應該係UST開返間

屌佢老母UST好撚多美心

唔怪得有人會唔覺得班MSM帶風向屈人有問題
有證有據下對傳媒提出問題/質疑=你咩居心

傳真社咁落力引起黃圈內鬥仲有問題

你睇得佢歷史少

UST南亞仔，我都觀察左你好耐

佢哋見呢排龍門盆菜同年糕賣得好又開始炒冷飯

成個L1 & L7仲有Starbucks

咁點解唔自己賣埋一份 係要魚蛋論

用咁多資源去狙擊龍門 真係好撚野

渣：賣呢啲即係食人血饅頭

佢自己個$55沙嗲牛肉麵 $71爛屎咖哩就唔係

我真係服左佢⋯

佢根本唔係渣哥/龍門打手
係真係純粹為分化黃圈
之前不停出post去放大冇證據指責
俾人屌左無數次
每次都係明讚暗踩

（推到龍門冰室回應）點解有咁多人質疑你？

#333 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如果按照呢個logic 其實連登先最有問題
日日打9自己人

傳真社係柒一次
但南亞狗1年半好consistent咁明讚暗批鬥

互屌都要睇拗咩 冇得一概而論

呎個真

佢真係好落力維護龍門 總之有對龍門不利. 佢就100% 屌...
睇下渣哥, 光榮......嗰D就知

佢哋屈足龍門一年 一句sorry 都冇

你老味傳真社話美國大選無舞弊=fake news嗰下已經破撚曬產啦

啱啱手痕睇下你開既POST......真係......你可以改名做龍門仔

你完全無反駁過

係好多疑點呀

佢唔係龍門打手
係風向去邊就企去個邊潑火
上年年頭渣哥贏緊時佢幫渣哥
到年尾調轉頭佢就企龍門個邊
做緊所有嘢都係分化黃圈
將所有問題無限咁放大
包括今次都係死追住傳真社唔放

毫無證據底下屈加泰人奶共，含血噴人，及利亞血統屈樂仔奶共身敗名裂。點解UST南亞仔屈完加泰人奶共就可以咩事都冇？
（個人意見）我自己唔會去加泰集會 因為佢哋撐共

你夠屈加泰人奶共啦 傻閪

我又唔係龍門老細本人

仲響呢個post睇緊又知南亞仔history嘅
希望你地堅持以後見佢再做支共打手
就quote返佢以前分化po出黎
等唔知情嘅會員可以引以為鑑

條友依家勁撚癲 完全唔回人 淨係同班龍粉圍爐

你on9㗎傳真社挑起件事先家下回應又唔得？一定要硬食？

你邊位？
二打六行遠啲唔該

你睇埋後面回覆 講返南亞仔History先

一定要回應呀 唔應又屈你強姦

佢龍門幹事嚟

佢係龍門幹事之一嚟

唔好爭 在座咁多位都係辣殺

唔係 佢目的係分化
唔係企任何人嗰邊
過去一年半佢係無限放大所有黃圈小事

（黃版鄭紀航）傳真社表演死雞撐飯蓋

#208 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

誤導社
支持佢查埋其他鋪

傳真社：張俊傑講大話！

#67 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

傳真社又炒車

有邊個會公開自己盤數吖
痴線到光時十萬月薪咁，到宜家都係無數睇

真係搵交嗌，無實際証據就去反問式咁話點會無關係，做港豬算屌好鳩麻煩

我明，但我經某個前龍門成員問先知
應該唔會假，至於佢幾時先係，我就唔知

班友又自製知情權

你咪叫李大導上門塔CCK囉

又炒

唔好道聽途說無證據嘅事
何況上年前半年佢係狙擊龍門

唯一肯定係佢目的係分化黃圈

傳假師

你估佢哋唔想？

傳真社又炒車啦！！！！

睇返個財報，原來佢圈住嘅和膳原來係冇經過安永審計。
作為fact check公司竟然用未經審計資料做fact check

另外比我發現傳真社自相矛盾，傳真社話和善係富臨旗下，但佢前個篇內文顯示和膳係獨立中皇控股旗下，到底邊樣係真呀

快d出黎交代啦

不如pin我依個

Pinned btw 呢個已經可以再開多個po la

傳真社又炒車啦！！！！

睇返個財報，原來傳真社圈住嘅和膳原來係冇經過安永審計。
作為fact check公司竟然用未經審計資料做fact check

另外比我發現傳真社自相矛盾，傳真社話和善係富臨旗下，但佢前個篇內文顯示和膳係獨立中皇控股旗下，到底邊樣係真呀

我咁落屌中共 係咪都有問題
落力做都咁？

分化？ 依家邊個先係分化果個？

南亞狗 轉account唔好咁明顯

傳真社
收咗渣哥定100毛錢

Why not both 請大眾自行判斷

(又屈龍門) 傳真社又又又又又炒車啦！！！！

巴打開個post駁傳膠社啦

連登法官大比數裁定

唔係要做法官，傳真社平時有做到野，不斷挖政府同出面官商勾結既野出黎。

但係呢個時勢有無需要仲要搞鬥黃？家陣玩到封網真係殺到埋身，如果佢地仲有一份傳媒既自知，就應該諗下自己做第四權既角色，唔係真係浪費大家既捐款

幫推